何小姐會唔會偷偷地加入第六大素求

支持同性戀合法化

偷偷加入去
神不知鬼不覺

On9當有趣

更正，支持同性婚姻合法化

好撚好笑呀 屌你老母

不分化
不各隻

第六訴求 : 香港獨立

block, 上一頁

素你老母，字都唔識多隻就咪衝出嚟柒

係度分化無用架啦 過主啦

不分化 不割蓆

別割好嗎

屌，有咩問題?

警黑合作都被合理化啦。

負評你唔係要針對同性戀
而係針對你智商

就算係又點，有咩問題？

加埋第7大訴求：屌鳩樓主屎眼

咦～合法左你點屌都得啦

割你老母 咁撚智障嘅嘢都講得出 多你一個智障仔唔多唔送啦

同性戀幾時唔合法過

咪話merriage囉

巴打你幾風趣

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

收皮啦垃圾

樓主老豆早年死撚左
老母個閪風乾哂
封哂塵 佈哂蜘蛛網
要眾多位巴打屌返濕佢？

第7 我+ 有lihkg會員每人派500萬

樓主出去開post ok？

我想加鞭屍合法化, 周埋將屍體變肉便器. 鞭你老豆老母塊爛臭閪
再將你條女隻臭閪屍體當肉便器比狗屌下死屍都好

我屌你老母

你個人都幾狗

Marriage

屌你老母單機啦

On9無業醫

同性戀喺香港合法架醒目仔

Ching 你講啲嘢太跳脫
我跟唔切

支持

不分化 不割蓆 但我都要屌爆你個on9樓主 你屎啦你 on9當有趣

樓主你學好d中文同英文先好唔好

樓豬呀去問下你老豆點解當初唔直接射你落牆

你屋企人有冇教過你水唔撚係咁抽架

咦～惡

有J可以

完全封鎖
上一頁

睇你幾個post d reply 都幾on9

請善用不推文功能

做乜撚野呀屌你老母

收嗲啦

香港係承認左嘅 可以外國登記